<resources>
    <string name="spinner">Строение глаза</string>

    <string-array name="eyeStructure">
        <item>Склера</item>
        <item>Роговица</item>
        <item>Передняя камера и задняя камера</item>
        <item>Хрусталик</item>
        <item>Стекловидное тело</item>
        <item>Сетчатка</item>
        <item>Хориоидея</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptionOfEye">
        <item>Склера — непрозрачная внешняя оболочка глазного яблока, переходящая в передней части глазного яблока в прозрачную роговицу. К склере крепятся 6 глазодвигательных мышц.</item>
        <item>Роговица — прозрачная оболочка, покрывающая переднюю часть глаза. В ней отсутствуют кровеносные сосуды, она имеет большую преломляющую силу. Входит в оптическую систему глаза. </item>
        <item>Передняя камера располагается за роговицей и ограничивается сзади радужной оболочкой, а впереди — внутренней поверхностью роговицы.За передней камерой находится задняя. Она ограничена радужкой, цилиарным (ресничным) телом, передней частью стекловидного тела и центром хрусталика. </item>
        <item>Хрусталик глаза  — прозрачная биологическая линза, имеющая двояковыпуклую форму и входящая в светопроводящую и светопреломляющую систему глаза, и обеспечивающая аккомодацию(способность фокусироваться на разноудаленных объектах).</item>
        <item>Стекловидное тело — гелеобразная прозрачная субстанция, расположенная в заднем отделе глаза. Стекловидное тело поддерживает форму глазного яблока, участвует во внутриглазном обмене веществ. Входит в оптическую систему глаза.</item>
        <item>Сетчатка — это тонкий слой нервной ткани, расположенный с внутренней стороны задней части глазного яблока. Сетчатка отвечает за восприятие изображения, которое проецируется на нее при помощи роговицы и хрусталика, и преобразовывает его в нервные импульсы, которые затем передаются в головной мозг.</item>
        <item>Сосудистая оболочка глаза (хориоидеа) - средняя оболочка глаза, помещающаяся между сетчаткой и склерой. Хориоидеа по большей части представлена развитой сетью сосудов крови. Кровеносные сосуды сосудистой оболочки располагаются в определенном порядке – внутри, почти гранича с сетчаткой, лежит слой капилляров, а снаружи находятся более крупные сосуды.</item>
    </string-array>
</resources>